【民望危機】綠營最新民調：蔡英文聲望跌過半 僅剩33.8%

台灣民意基金會今（24）日最新公布的一份民調顯示，總統蔡英文上任8個月，聲望下降超過一半，僅剩33.8%，創歷史新低；而不贊同她處理國政方式者大幅上升到54.4%，超過贊同她的人20.6%。

台灣民意基金會董事長、民進黨智庫「新境界文教基金會」副執行長游盈隆表示，此一民調結果顯示，「權威的危機」持續加劇中。

游盈隆指出，與2016年5月20日剛就任時69.9%相比，上任8個月的蔡英文，總統聲望僅剩33.8%；民調顯示，對於蔡總統處理國政大事方式，非常贊同者有4.6%，還算贊同29.2%，不太贊同35.1%，一點也不贊同19.3%。

游盈隆說，只有約34%的台灣人民贊同蔡英文總統領導國家的方式，而有54.4%的人不贊同蔡總統領導國家的方式。和最近一個月相比，贊同蔡總統處理國政方式的人繼續下降4.2%，再度創下歷史新低點。

其實佢衰咩?

當選後髮夾彎
正式豬八戒照鏡裏外不是人

今時今日仲有人信民調?
民調係準既話，希拉莉都做女總統啦!

台灣民意基金

其實台仔係咪on9，台灣而家起碼主權在手唔似馬英九時期下下賣台，經濟除咗少左班蝗客其他影響不大，支爆仲有機會吸返啲在支台商返來，如果咁都唔滿意，望下香港，立即無晒事

班台撚國家都就黎無
仲響度斟酌緊同志平唔平權度

一例一休唔見10%
婚姻平權唔見10%
蜜月期滿又少1x%
算係咁啦

利申：上ptt多過上連/高登

同香港d動物撚一樣

竟然漏左年金改革
不過國民黨軍公教班老而不本來就唔會支持菜菜子

其實台灣有冇可能係民進國民以外爆多一個勢力岀黎， 依家2邊都係屎

唔出奇

英國獨立黨都係突然爆出來
不過保守黨 工黨都會反省

台灣國民黨就暫時見唔到
如果係洪秀柱出來選未必會輸得咁慘

台灣根本就係中國 佢地仲好撚愛國架 又多5毛

時代力量？

髮夾彎 維持中華民國現狀 女版馬英九 少40%

年金改革根本就係針住國軍狗黎打
係咪呢班廢老都唔會投佢架啦

台灣民調出名準

係軍公教班老鬼